小辛苦

點？

夜了 收皮啦

笑
蔬菜味好唔好食

抵

我一見工就覺小辛苦

低b仔

買